我個frd好柒

是咁的～
我啱啱同個frd 一齊等船過TST
佢諗住airdrop 相點知
佢唔小心sent埋自己相出去

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告